玩命團隊storror終於爬支那大廈

btw 有冇人會買佢地d衫

要不是我們有堅固的建築 這班洋鬼子早就完蛋了